[集思廣益] 926灣仔伊館對準政權！？

林鄭個柒婆得百幾個名額仲話公開對話？
但我地始終要對準政權！
但當日一定好撚難攻對面一定重防
大家有咩睇法？ 當日圍唔圍佢老母？
正評: 當日圍佢老母
負評: 收皮啦柒婆理都唔想理你

推1/10

推2/10

推3/10

推4/10

推5/10

推6/10

推7/10

推8/10

推9/10

推10/10

P牌老鬼推”正評”！

但有小小意見...我覺得應該盡量每場內外都要人去圍佢老母...因佢條扑街係想做Show比外國睇佢有聽民意（今日美國有議員表示歡迎佢願意走入社區對話）如果我地冷處理佢就比到機會班藍屍同佢製造大多人支持佢既煙幕.....

如果入到場：（每場都做的事例如....）
1. 高舉”五大訴求，缺一不可”牌（讓傳播拍到）就好似做舉手公投一樣（這個希望文宣幫手設計牌）
2. 大叫口號
3.各人發言時間就自發屌柒佢.....
4.
5.

外圍：一定要圍爆佢老母

詳細點做就希望大家再比意見！

推呀！

push

如果機場係春袋 商場就係紅血球

和理塞 商場篇

全力攪商場攬炒

清算黨鐵商場

推

淋奠佢知唔知tg係乜....我好想同佢解釋下

Push

926 無人理柒婆？

926 926 926 926

926無人理？

圍佢老母